訓醒發現比男神上左 仲要無套中出

唉

好彩你係男人咋

互射左幾次？

驗下啦。。。。個腦呀

插屎忽好易愛滋

醒下啦，你係條底褲黎咋

放心啦，男人唔會生仔

記得去驗吓愛滋

屎忽窿癡粒粒

唉唔好咁講

放心 玩屎眼唔會有bb